(公告!)我以後唔引戰

明明就係D人成日閙人地隊波先
不過算啦 呢到有呢到既守則
我會乖乖唔話你地隊波 你地都唔好閙人地隊波 OK?

樓豬死全家啦屌你老母

換另一個帳戶算

乞衣蛆

你估呢到FB咩，唔鬧人

收皮啦死乞衣

圍內鬧人不嬲有 你自己爆閘睇到又唔開心